特區三大速食連鎖店：卡菲迪卡羅爾，費爾伍德，麥斯森

麥斯森係狗，係公厠，係雞